其實屌林家謙既人有份搞死香港樂壇

今晚林家謙攞咁多獎
次次都要講野真係好撚難
重點係佢啲歌全部都自己作
你想佢多謝自己定點？
一人之境 詞曲編監唱都係自己
香港近代有邊個屈得過佢
而且佢真係毒撚性格 唔識講野
無音樂公司 無budget做宣傳 無姜B咁多打手
今晚佢得到既都係靠自己
香港樂壇未死

家謙：多謝香港人，聽多啲廣東歌

咁都反得落你班連登仔係弱智定食開屎

193有果句講嗰句=清泉
林家謙=屌 無禮貌

屌你假假地都講返多謝自己先啦

變左圓滑先配囉獎

193 句野對tvb講
林家謙句野係對viutv 對我地講

咁error無獎攞=抵死？
利伸：想error攞

同樣講錯野
保奇=封殺
藍家謙=藝術家性格

投咗ERROR

做自己又話串
喊哂口又話假
好難服侍

其實佢有講多謝曲詞編監
多謝自己會唔會又畀班判官批鬥話佢串

出軌攞嚟比

咪係 林家謙毒撚底啫 你見佢一人之境首歌都知啦
原諒佢啦

真心喎CLS
因為佢真係曲詞編監呀嘛，唔通每次上台都多謝自己咩？到時一定又會俾人屌㗎啦。
唔攞獎嗰度，平時頒獎係人哋俾個獎你，咁先係頒獎呀嘛，自己喺個枱面嗰度攞獎個感覺真係好奇怪個喎。
我都覺得佢有Mon post，所以最後攞返個獎，就係因為你班撚屌乜撚嘢都喺度屌囉。

認真討論咪玩膠

屌193, 你腥港人黎?

佢有多謝自己架

2個都支持 不分化

冇話佢唔好, 佢好好, 係欣賞, 係支持, 只係同樣有其他人都好好, 有人中意其他人多D, 有咩問題?

唔通得佢好, 就唔可以有其他人都值得欣賞?

護主狗

又岩

佢真係唔識唱歌呢

唔識唱歌都咁多人投佢?

我真盲反，唔係玩膠

好快就到ERROR MIRROR架喇

古天樂都算識唱歌？

人地都照拎2018年拎叱咤男歌手

依家出面幾廿個post屌佢串
欣賞其他人冇問題啊

我有邊隻字令你覺得我唔支持其他歌手

我覺得佢有啲受寵若驚 一時拎咁多獎唔知講咩好
去到後面 見到佢個表情好似心諗唔係掛
仲好似唔係好想人太關注佢本身

鏡粉嚟

家謙都屌,on99 兒登仔質素真係好垃圾

最後果句笑左
出席緊頒獎禮會唔會去走上連登呀

班兒登仔 膚淺撚只睇表面
明明人哋家謙係內向，低調，做開幕後，
突然間做咗幕前要人點適應？
佢拎獎完係做番自己本性，佢自己都唔係一個想紅，想高調嘅人，只係一個想做好音樂嘅人.

佢仲係台到講 ：「我做音樂架炸。」
完完全全顯露自己係內斂嘅人，同串與唔串一啲關係都冇.

咪好似Gem咁囉
無人講佢寫歌好唔好聽
淨係講佢份人串 著皮褲

屌兩句就死？

鐘意邊個未撐邊個 唔洗踩住一個先 讚到另一個嘅 你覺得佢串/唔夠料 未下年你投過另一個 你心目中嘅男一

但係 今年Viutv投票結果就係 林家謙 係香港男一

多謝家謙今年咁多好歌

希望林家謙唔好太上心 繼續努力做好自己
中意佢嘅音樂 都欣賞佢個人

唔中意佢嘅就乜都屌架啦

重點係佢唱歌把聲好撚難聽，攞金獎？何德何能

屌幾句就攪死樂壇？
唔俾意見既話樂壇點會進步

有pr同冇pr發功分別

你個樂壇同中共一樣咁脆弱

不嬲雙重標準
安心事件同保奇已經係咁

一定要自己上架？

一人一票揀出黎喎

係支持香港樂壇嘅，你下年可以叫哂你識嘅人投你心目中嘅男金架喎

笑撚到

所以真正搞死樂壇係啲低質素fans

係呀 要好撚有歌唱技巧 音準又勁 個d先叫識唱歌呀

音樂就係撫慰到人心靈 感動到人 你自己覺得佢唱歌把聲難聽 技巧唔店 代唔代表人地都咁樣覺得

你唔鐘意咪唔好聽佢 就係咁簡單 大把人鐘意佢d歌

多謝家謙

上人地個台屌鳩人地隨便

俾意見係好 但大部份都係屌佢既性格
唔係講緊佢既音樂

對象唔係一樣喎
林家謙係對主辦viutv 觀眾 對投票比佢嘅人
193都係tvb串viu先 佢再串翻人

雖然我都覺得林家謙唔係專登擺面色
但係拎193出嚟比 關乜事？

Mirror攞組合嘅時候佢好似去咗廁所 可能佢嗰陣時睇呢

放過人啦人地毒撚性格唔識社交啫

連登仔唔抵得其他毒撚攞獎

要多謝林生同謙仔

邊有得咁比, 193本身定位就係痴撚線鳩upper,
林家謙係歌手扮下野都要有基本pr啦

係連登講禮貌

笑死佢好似真係有多謝自己架
佢話多謝監製編曲作曲作詞

有無諗過其實係你自己嘅問題

but 人人鍾意嘅嘢唔同 i respect you tho

我覺得佢唔係有心 只係佢本身幕後人 唔洗點social 唔識講野

所以一去到大場面就有啲醜態

唔完美 可接受 需改善

林家謙我愛你
繼續做自己就夠
永遠支持

btw 唔好喺連登到討論咁多呢啲問題
拗唔贏的

所以你好撚重要

對唔住原來一定要鍾意佢先叫無問題，係正常人

得喇得喇 知你最高質啦 頒個最高汁樂迷獎俾你

有心就一定唔係
不過想幫佢食咗佢算喇
越撐落去越多人慢慢同你玩
連登好多人好得閒

佢把聲真係難聽，唱功又無，點撐得落呀大佬？

我覺得佢唔係有心串人
同埋其實都唔係好串姐
可能人紅 所以今晚連登咁多佢嘅po

佢寫歌好好，不過唱同台上表現一般
我真心支持佢返幕係幫其他歌手寫歌

唔係要鍾意佢先叫無問題
而係你唔鍾意嘅歌手攞咗獎就係「樂壇已死」呢個心態有問題

都係嗰句 人人可以有自己嘅諗法嘅 respect you

咁你一定高質素
投咗邊個 分享下

香港人少啲批評，多啲支持啦

連登越反越紅

偽毒嚟

支持家謙

唔係我唔鍾意佢咁簡單
事實上係佢把聲又難聽又無唱功
以事論事都俾你攻擊
自己又駁唔到
真係唔怪得我話你哋低質

可能真係準備返去做幕後咖啦

多謝自己又會比人話造作

我自己投呀jer

家謙超正

我33清泉嚟
唔好撈佢落呢池混水到pls

利申 都有投阿jer 同 家謙

推 支持家謙

唔識講嘢唔做得歌手唔拎得獎？
就當佢真係串
串唔做得歌手唔拎得獎？
聽歌定評審禮儀？
你話佢唱得衰
你咪咪柒投比佢囉
依家人地票選出黎又唔滿意
乜撚野多謝又冇句
下下上台happy birthday to me咁啊？

歷史顯示連登越屌得勁嘅人就會越紅

家謙勁撚charm

邊忽藍啊 睇過

推

唔識講野就學下啦

林家謙真係好用心寫歌令多啲人留意番香港樂壇
佢對於有無獎拎應該唔係好care個啲
亦無諗過自己一晚會拎咁多獎
先會有咁既表現 點知比連登仔無限放大
睇到我好心up
我諗佢寧願成晚都無獎拎

喂呀你唔好咁搞笑啦
覺得把聲好唔好聽呢啲咁主觀嘅嘢要點「駁」呀
你話難聽我話好聽咁然後呢？沒完沒了咖喎

出面幾個post都係屌佢知咩事
真心戇撚鳩，唔識講嘢都要俾人屌
淨係睇佢一個live就斷定佢嘅為人
睇晒佢之前啲live先啦
其實一樣咁講嘢

唔識唱歌咁多人投佢喎，咁肯定係成班唔識聽歌啦

errrr......多謝fans？

咩啊 mirror班fans話佢哋係樂壇新希望喎

有12個頂林家謙驚閪咩

「佢有mon post」
同「有人mon完話佢知」 相差都好遠下
你有輕度弱智？

佢live真假轉音清脆利落 音準完全冇問題 冇走音 曲風唱法切合意境 聲底特別 好有個人特色 講完

哎呀，你究竟明唔明我講咩架
點解你講嚟講去都係數緊有啲咩人嘅
係個種感染力同感動同熱情丫
退一萬步講，呢啲係音樂嘅基本
咁多人中意音樂中意偶像就係中意個種魅力
因為我都追過星，都好中意聽歌同跳舞
所以好明白mirror 個團火同熱情
咁呢個show做到呢啲嘢俾觀眾，而呢啲嘢係大台個啲就算有幾多岀名嘅人嘅流水式音樂show唔會有嘅，都贏咗唔少啦

我表達曬岀黎架啦，你明就最好
但我估你應該係老一輩思維，真係唔會明我講緊咩，只會覺得我9 up
唔明都冇計啦，唔係要嗌贏你，我真係被呢個show感動到，想喧染多啲人一同熱愛同感受音樂

唔會再覆你架啦，廢事幫你推post
希望個post快L啲沉

原文係邊個

點難聽法？你講 高汁樂迷

如果個樂壇唔死，都係d咁既音樂，咁樂壇死左佢都無所謂

其實認真平心而論

佢淨係想做創作人唔係歌手點解又要出歌比自己唱
佢唔想攞獎點解又要出席頒獎典禮

本身冇太留意佢唔知佢有冇喺啲訪問講過
純粹覺得好奇

我唔介意用樂理去分析俾你聽點叫「難聽」
其實佢唔係好識得用聲
先會發出呢啲喺喉嚨類似電子音、扁嘅聲音
所以聽出嚟個感覺冇人聲嘅果種磁性同味道
亦導致佢嘅歌音域係好窄 (因為壓住把聲冇擘大口唱)咁樣係好難去到高音/低音

好耐無試過咁欣賞一個香港歌手 林家謙仲要真係好有才華 唔希望佢因為今次嘅事而放棄唱歌

林家謙加油 我愛林家謙

支持
佢寫既歌真心好聽

觀感好差，好似話你班ＯＮ９仔投我票做乜咁

193定位明明係error 入面最靚仔
靚仔搞騎呢

咁難聽嘰嘰聲咁一定特別嘅。。八兩金個樣都好特別，好有個人特色㗎

林家謙佢係純粹本身個人已經係咁
今日可能係因為serrini同陳蕾冇入圍唔開心
都冇話串唔串 識得佢耐都知呢個就係佢嘅性格
睇得出佢自己都好緊張 亂晒唔識得講嘢
大家唔明白可能怪錯佢
佢自己真係內向咗啲 但佢真係有咁嘅實力

你先係最低質 覺得自己啲taste最撚獨到就批評人聽啲歌係垃圾 話人搞死樂壇
你乜水 樂壇而家最需要就係呢種 versatility

唔滿意滿意嗰啲人咪自己出番首歌先囉
難得樂壇有新血 係都要雞蛋裏挑骨頭

其實人地做音樂唔係做藝人啫
不過有進步空間就真嘅

我愛毒撚謙

唔係taste問題，而係佢把聲真心唔掂，就算用樂理分析都一樣

支持香港樂壇

終於有人講人話

主觀既野始終不分對錯既 只有大眾接受程度高低之分 你就唔好亂話其他樂迷低質 成個道德判官咁

我愛牙謙

咁我哋唔應該屌曾志偉同歐陽振華

因為佢真係唔想威 人地興趣就係寫歌
明佢既就明

唔係主唔主觀問題，我都用樂理分析埋俾你知，你都仲盲撐，無得救

靜哂

可能係要戴著面具先會少啲俾hater屌既

其實留意下 開post引戰果啲都係fake acc
睇得出維穩機器已經應用到tvb vs ViuTV度。
林家謙 mirror值唔值得有獎都只係個引爆點，想藉機拉一派打一派，玩分化，行番果套慣用手法。

最後一句，食屎啦你班五毛pr

咁做咩走出嚟唱

又合理化自己嘅分化行為

留意番有班5毛已經全力開工 想借力分化

以下呢條波台狗本身CHILL LIVE緊既時候
已經亂鳩開post搞亂討論post
唔成功之後而家就開分化post
然後入面已經有幾隻波台狗互含緊
大家睇路

林家謙果然係陳奕迅接班人，同樣唔識尊重舞台

樂理分析出黎就代表客觀？好聽定難聽由始至終只係主觀角度

你幾搞笑，咁做乜走出嚟唱歌呢？

你咁講 林家謙應該係五毛首領

佢講過好後悔做歌手 可能做返幕後都唔奇
可能佢出道前冇諗過會紅到咁

呢點我都想講好耐
結果引晒一堆盲撐193出黎
Viu喺digital marketing係非常揼本
睇佢公司structure就知
帶完風向之後
好多一貫無主見既香港人就會跟

唔出席=寸

係妮妮嗰啲鼓勵佢一齊唱
覺得好玩咪繼續囉
何必迫死人

人地就黎唔想唱 多得你依啲hater
以前哥哥應該都係俾你依類hater迫死

唔係轉得到就叫清脆利落架喎

唔攞獎嗰度，平時頒獎係人哋俾個獎你，咁先係頒獎呀嘛，自己喺個枱面嗰度攞獎個感覺真係好奇怪個喎。

痴撚線拎咪拎囉你有冇見到其他人咁唔識大體話人地隨便呀

佢個樣我以為佢串，好似唔想拎獎咁
但睇返d post 問身邊人先知佢內向撚
對唔住呀誤會咗你
但我好中意首歌

根本正常人一睇就知佢係無禮貌定係唔識講野
有班人想帶風向 呢個時候咪考驗真香港人既質素囉 無問題架

你要肯定左個樂壇有返生既價值，先談得上分化
依家既音樂根本無進步過，無論編曲作曲effect都同三十年前一模一樣，返生黎做咩
定你覺得香港樂壇幾廢都好，有人聽就係好事

係

家謙 = 香港樂壇

圓滑咪屌你假囉

我覺得好聽咪投俾佢囉
認真，洗唔洗問你

痴撚線 佢自己都話唔想唱 都關hater事

人紅多盲反，合理㗎

咁你問下投俾佢嘅咁多個人啦
好多人係好認同佢音樂理念 都中意佢把聲 你覺得佢把聲唔掂 咪聽你中意嗰個囉 Mind your own business啦 你狂用你自己一套樂理審美標準去批評人地啲creative work會唔會好笑左啲 姐係人地要跟你套標準去唱嘅 唔跟你套樂理就垃圾屎？咁點解要做創作？喂大佬 藝術創作 一樣米養唔到百樣人架 每個人都有自己嘅 taste 架啦 一個好versatile嘅樂壇先係一個好樂壇

前面又唔攞獎 攞金獎又串人話自己作曲架咋果啲你又睇唔到 自己做獨立歌手自己選擇做幕前唔識做人唔識講野依架又唔屌得

上TVB攞獎就笑曬口 上Viu就黑口黑面你又唔撚講

2021睇TVB你又唔撚講

班盲撐撚真係好撚可怕

關清脆利落咩事
冇話唔投得..

最佳圓滑歌手獎

咁你知道人哋唔想唱咪等佢收皮囉
係到要衝出嚟踩多一兩腳

呢個世界唔係個個都識擦鞋
唔係個個要埋堆
係咪要世上得返啲死淨把口嘅人先滿意？

成段引言我問句做咩走出嚟唱都叫踩多腳

內向撚攞TVB獎果陣笑得好開心喎

佢都係想大家專注喺佢嘅音樂
唔想大家太留意佢本人
求大家唔好再批鬥佢
唔想遲下冇好歌聽

波台狗英文名係咪attention seeker?

周柏豪出碟都有人買 代表啲咩

rubber band好寸咩？鄭中基好寸咩？wyman好寸咩？
真係咁介意唔想拎獎 咪學下佢地唔出席
好過出席左又唔想拎上到台又唉唉聲咁

我無話佢嘅創作唔好，係咪有咩誤會？

基本禮貌

日本大把唱作歌手高質一萬倍
聽香港果啲真係耳仔出血

你做得幕前就係要架啦 公眾人物做唔好我地屌 你又唔滿意?

之前林家謙冇獎攞又屌
宜家有獎攞又屌

詞曲編監都係佢就無人可以多謝？？？？？

屌你老母樓主屈人毒撚都有㗎

咁咪係囉
互相尊重咪得囉
你鐘意睇救參 咪睇救參囉
我都唔會冇啦啦走過嚟話你睇垃圾㗎

利申 鐘意睇taken

內向

都係嗰句
我喺cctvb打手嘅話一定會先扮鏡粉屌林家謙冇禮貌偽黃
再扮林家謙支持者屌mirror垃圾拍藍店廣告

利申：其實我比較支持牙醫攞，但新一代年輕歌手攞獎我都支持

我同你講 TvB viutv 香港樂壇
全撚部都係垃圾 明未？
日韓台高質一萬倍 完

駁唔到

好多謝林生 呀謙同terence比咗呢個機會我發揮

有冇片 想睇下個對比

牙醫好慘

牙醫進步咗好多 冇獎唔抵

樓主屈夠人未

所以下年要積極啲投票呀

thanks有少少長遲啲睇返
咁希望佢之後都係專注返創作俾人唱多啲啦
既然佢都唔想做歌手
以佢嘅實力又唔會冇人唱佢啲歌
佢拎作曲填詞獎應該會開心過拎歌手獎

依家討論緊香港樂壇
你衝入黎話日韓台高質好多拎優越感
中二病發作？

點解做得幕前就要？
佢做得唔好最多係得失佢自己班fans
關你地班垃圾haters撚事
民主票選出黎拎獎多人支持你又唔滿意？

其實佢專注返幕後會好啲
對佢 對其他歌手都係

叱咤姜濤攞最喜愛男歌手咪比人屌
又話應該比林家謙
今次7萬幾人投票，佢攞萬幾票
仲有咩好屌

有睇開chill club就知佢為人
泊埋serrini 仲痴線
第一次睇唔緊要，唔好咁快批判

又真係幾好笑容 冇不禮貌既說話

唔好成日hater前hater後啦死忠

我討論乜都可以 有咩問題？我喜就可以 哩到連登

係唔得體，
我都覺得係唔得體
不過我覺得係唔覺得自己有獎攞先咁表現啫？

唔係你心目中嘅歌手得奬就盲反人on99

唔係藍嘅我咪滿意囉 21年重睇tvb

我愛林家謙

咁唔知啦淨係見到魯生黑咗成晚面

推
蝦個毒L歌手都有

事實上係冇需要
人哋為香港樂壇升awareness
百利而無一害
點解要咁執著
玩夠咪走囉

咁都話佢串個啲人係真心膠

佢都冇諗過今日上左神枱姐
無啦啦咁多個獎拎 啲歌又係佢寫
佢實對自己啲作品未滿意
但又拎咁多個獎 一時三刻唔知講咩

無啦啦又關193咩事？
照你咁講 姜濤都係ViuTV帶風向帶出嚟？
咁tvb嗰個乜嘢千禧五虎又唔見佢哋帶到風向？日日fb都勁多post、跟住志矮同癲雞馮盈盈日夜不停抽水話要同ViuTV/ 姜濤合作 咁個啲乜撚野五虎紅左未？

我覺得屌啲屌緊林家謙嘅人先係搞死樂壇
做得唔好咪改善
邊個唔會做錯

啲人玻璃心定咩，邊到串其實。

樓豬講左我想講既野
同感一靈

推

啲筆直用曬作曲填詞冇錢做pr

我死忠同你係hater有咩關係
定成件事道理唔係你到攪到你又唔滿意？

同今晚完全唔係同一個tone來

最有禮貌歌手獎

以前真係好輝煌
不過日送歌衰在編曲老土
經香港執一執編曲就完美

是 但啲人會扮睇唔到

一個咁寫到咁多好歌嘅人就走去踩
相反走去追捧一個毫無音樂造詣又唱歌難聽嘅人
Bad taste到 真係無眼睇

你好柒，打一大篇野出嚟俾人笑連串嘅對象都唔知

香港？垃圾出產地

agger音樂呢家野好主觀㗎姐只能夠講人人口味唔同，啱聽咪支持難得香港仲有機會一人一票投自己鐘意嘅野，下年記得投比你鐘意個個

至於上台拎獎講感受，其實佢都係轉嚟幕前出道兩年姐，可能真係無諗過自己咁快就咁高人氣所以攞獎一時間真係唔知講咩好都好正常個人而言覺得純粹係毒撚想搞下gag其實Thor 做主持唉唉聲都係有啲唔好不過無人屌甚至有人體諒佢做mc 辛苦咁解，比啲空間人地改善同進步啦香港人

希望特倫斯下次繼續努力啦！

咁姐係點

或者佢真係要好好學吓點樣同人溝通
講真佢呢首歌又唔係第一次攞獎
喺其他頒獎台都攞過獎啦
討論度又高
點會預唔到自己冇獎攞～
如果你話佢因為無預計過自己咁多獎攞先會咁
咁佢今晚係由攞第一個獎已經開始用呢種態度

3個人攞同1個人攞唔同壓力
為反而反

弱智仔語言唔同點比

樓主你依個point唔係好掂喎
咁係咪以後啲頒獎禮叫晒全部人上去一齊企喺度攞獎就冇壓力

咁不如幫Gem平反啦 我贊成呀

哦 你咪唔好比
不過日韓樂壇成功過香港十萬倍係事實

為反而反

拉

真係需要改善喇
因為我真係唔覺得佢好寸定點
(真心覺得冇不過做落唔好睇)
不過真係冇嚴重都要抵制喇

我謙

你似為撐而撐多啲喎

我自己覺得音樂頒獎典禮 係睇歌手作品而頒獎
可能佢態度會令人誤會佢態度唔好
但佢做出嚟嘅歌真係得到人認同
唔可以因爲咁而話唔應該俾獎佢㗎嘛

咁嗰兩個走咗得返佢又點
邊忽驚青？

聽講嗰晚同今晚個氣氛差天共地喎
是但擺張圖上嚟只會顯得你更低質

其實班fans可以大方啲，話佢喺待人處事上仲有好多嘢要學，好過spin內向

其實內向真係同串或冇禮貌冇關係

好心你撐佢都唔好咁低質啦 家謙真係多得你唔少

我好老實 我之前真係冇咩留意佢
以一個過路人嘅身份去睇就會覺得件事同成個態度好奇怪
咁對於你哋有留意開佢嘅fans來講就梗係覺得冇問題
不過我覺得去得頒獎禮 咁公開嘅活動
梗係會面對更加多好似我呢啲過路人嘅觀眾～
anyway 希望佢知道自己有咩問題

你覺得難聽姐 唔代表其他人覺得難聽架喎

今晚攞六個獎 果晚攞左幾多個？
利伸：無睇tvb 佢有份拎獎都唔知

佢知嘅 所以最尾有補飛
相反啲盲炒真係好撚好笑

但係佢由拎第一個長已經係咁嘅態度喎
直頭個獎拎都唔拎起喎
仲要話人哋隨便喎

但佢由第一個獎開始態度差

撐家謙

人地淨係想唱歌姐
其實真係冇諗過拎獎
你睇佢着到好似去圖書館咁就知

佢錯就錯在太有才華
今次真係實至名歸

睇佢最尾個speech就知佢知衰
𣎴過要佢自己生性出嚟講返啲嘢喇
聽吓佢啲cover 喇
其實好好聽㗎

連登仔從以前一向都雙重標準啦
達哥

笑死 你咩新鮮蘿蔔皮 學人分析樂理 你有咩資格先 攞唔攞到啲野證明你係啱呀

所以家謙屌票就係搞好樂壇

想當年周杰倫攞咁多獎，又係首首自己作，又係才子，又咁內向，應該係台上面屌左唔少人老母，屌到台灣樂壇咁進步

家謙=/>杰倫

笑死，講馬要跑得快過隻馬？

路人扣晒分

成班人啱自己聽個句就讚好，唔啱聽就話人串，唔知係打手定點，點都好，支持你啊林家謙

唔知有乜好屌，佢又唔係明寸邊個

你啱
唔鍾意陳奕迅一回事
歌還歌
人還人
所以林家謙攞獎無問題
D人唔鍾意佢都無問題

一件小事俾班haters jer住
跟住踩低曬佢嘅一切成就

其實一個歌手嚟講最重要演唱嘅感染力及聲音嘅穿透力，但對呢種音樂才華型嘅歌手嚟講，首歌本身就係佢哋嘅賣點，聲音就平白演繹，咁某程度上亦對一啲真係有演唱實力/舞台風範嘅歌手唔公平，但都冇辦法嘅，只怪而家個聽歌風氣唔同咗，歌紅就得，演唱能力好似只要唔走音就過關

呢句真
「做咗咁多年人，虛偽一陣洗死咩」

多謝你林家謙，希望你繼續加油

唔知林家謙黃/ 藍
唔知佢係毒唔識表達自己/ 串
但唔夠大體就係事實嚟

音樂獎變咗講態度
咁仲鐘意有態度去睇返鄰國節目喇
個個都老師老師咁叫嫁

唔好睇得自己咁高
人地會唔會頒頒下獎突然醒起「係喎連登仔點睇呢」跟住入廁所睇

笑死人咩 你都識講樂理啦 唔係專業嘅憑咩用樂理分析
你鋼琴都要考級啦 傻鳩

咪就係
睇啲支那節目個個交足戲叫晒老師喊晒口咁啦啱唔啱心水呀
同啲大陸喱一樣玻璃心 唔啱聽就反
更何況我一路睇都唔覺得有咩特別 睇完頒獎典禮上連登先知咁撚多人攞住幾句嘢吹到咁大

好簡單，多謝投佢嘅人囉，咁都唔識講
定佢覺得投佢係必然？

冇料扮四條好尷尬

留意到今次投票人數真係唔多，個基數10萬都冇

有冇多謝阿媽

唔明人地既心路歷程係唔會理解
正如我都唔明泳兒都算係老前輩，咁多年打滾樂壇，拎獎仲會爆喊係咩意思，真係有啲假

但對佢黎講可能真係沉左咁多年
唱隻反映自己既歌
仲拎埋獎 係好感動

咁隨便 <~ 呢句真係抵吊既
但佢只係真係唔識人情世故既宅男
我唔認為佢真係串

仲有幾個位，例如第二次上台佢抹下個獎，應該係有d潔癖

性格問題，唔洗吊到咁既
佢唔係黑人憎果d

我知你想講咩 但費事離題
唔再講落去
佢有無問題 佢值唔值呢個獎
每個人都有唔同嘅標準 答案個個都唔同
每個人都有自己喜好
鍾意邊個歌手 鍾意咩歌
投邊個 係大家嘅選擇同自由
我尊重每個人嘅選擇同想法

有料嘅人我唔係好care態度，態度通常係讚無可讚先搵啲嘢講
又唔係專登踩台咁嚴重，串下好平常啫

啱啊

係呀！去到後面佢都有講驚多過開心 又有話佢主力唔係唱歌 自己都唔好意思拎 同埋連thor都講笑話要咁內向嘅佢講好多嘢辛苦晒佢 明明咁humble都要俾人鬧 班人都cls

吾洗同自啲連登仔坳
有追開訪問都知佢羨慕日本音樂果種吾出人做法
你哋繼續diu 到時人地吾做幕前真係香港樂壇一大損失
佢真係好介意人哋點睇佢，連唱法都嘗試改
完全唔覺佢講嘢有咩問題
吾好太focus系佢個人度，就係對佢最大嘅支持，雖然作為fans連手機wallpaper 都係佢冇資格咁講

你打好中文先啦屌 文盲咁款柒住晒

你知唔知泳兒畀春卷蝦得幾緊要
我諗今晚係委屈嘅眼淚

佢當年首感應難唱到爆 一出道就屈機
所以有啲人就覺得威脅到佢
玩排斥 玩扭計 要公司減佢資源要公司唔準幫佢爭獎
好多人都知

佢今晚終於拎返作為一個歌手嘅尊嚴
所以唔覺得佢假

講佢冇禮貌就係haters
痴撚線

睇啲comments 真係要望下有冇入錯波台
成班波台狗衝出嚟吠

樓主pin this thx

咪係 咁都拉33b落水

香港樂迷真係好撚尖酸刻薄

做一件事令香港歌手再次成為亞洲第一

以佢嘅外型入到mirror有餘啦

我既意思係我理解唔到佢

所以啲人吊林家謙都係因為理解唔到佢承受既壓力

所以根本亂吊

佢都叫唔識 你真係唔識㗎喎

民選結果 多人投票選出嚟 就係咁簡單

佢又點識唱法呀 呢啲料台灣出道都出唔到啦 唱歌又要扮林又加，又要難聽過人

同啲廢老屌姜b拎903一樣
明明大家都值得攞 係要踩下人先安落

林家謙作咁多好歌，講錯一兩句野就jer 撚住人

最有才華既人比連登仔趕走曬

側田都收佢皮啦 拎唱作歌手做擋箭牌，大把神枱級歌手都係唱作

屌 呢個po咁撚多fan屎 冇人覆你

屌林家謙無禮貌同佢既作品無衝突

睇下姜B叱咤嘅表現
都係內向，都係受寵若驚，但係點解答得咁得體？

選擇性失明

咪係 唔好理人地唱得好唔好 多fans多人鍾意已經係實力嘅一種
唔鍾意睇真民選頒獎禮 可以稍移玉步去cctvb睇造馬頒獎禮

姜b講嘢好得體好humble 就嚟因為佢嘅言論成為一粒姜糖

去TVb先睇到謙謙四萬咁口拎奬

其實兩樣野
盲撐

佢自己都知衰
心照啦

笑撚死
上cctvb同上viu兩個人嚟

係 我比老細話我冇禮貌嗰時都覺得佢想殺我全家 整到我永不翻身

家謙 內向一d都唔串
加油呀家謙 繼續做好音樂

針對有份投佢票支持佢嘅歌迷 咁算唔算重要 屌票？ 長毛：你有票 我唔撚要啊

吓 點解一定要識大體，做自己咪得，死廢老
覺得冇問題

對唔住呀家謙 我有份投你一票

啲人睇慣偽人 覺得攞獎一定要好開心 要講好多嘢 要圓滑啲 多謝呢個嗰個 自然覺得佢呢個唔係標準答案
好驚佢睇到啲人咁講之後 會返去幕後唔再唱

姜濤有經理人跟 有人教佢講嘢得體㗎喇
你拎個獨立歌手嚟比條毛咩

由此可見
香港人只配有娛樂圈，唔配有樂

成班人見人靚仔就口沒遮攔都死攬
真實力音樂人就少少門面嘢做唔足/不屑做就死插

隻眼用咗去睇歌、隻耳就用咗去聽人談吐，啲歌好唔好聽就冇人討論. 啲說話好聽咪得

有佢 先覺得香港音樂有希望

連登仔都係想佢再紅啲先一直反佢啫
用心良苦啊

香港呢個社會收皮啦 淨係識捉人錯處無限放大

潔癖點會仲用自己隻手抹個獎

人比人比死人 就算內向 都可以有唔同嘅反應 我覺得佢係真係覺得自己何德何能去拎個獎 覺得自己唱歌唔夠其他人好 寫歌做創作多啲

當去考speaking好緊張 條題目又唔係自己熟嘅嘢 有人可以承受壓力頂硬上嘗試去講多啲 甚至最後表現好好都唔出奇 亦都有人可以真係唔知講乜好 講幾句就冇嘢講 甚至講唔到嘢只係附和幾句都會有
唔夠圓滑 唔似其他人咁叻講嘢 就俾人屌到上天花板 大家應該都係睇慣偽人

做自己可以唔尊重獎 唔尊重場合 咁我地做咩尊重你? 我地都係做自己

屌一條友禮貌差就屌得死個樂壇

內向好似唔關不屑於攞獎 講野串柒柒 唔尊重場合事喎

個樂壇真係細

又睇tvb 又玩微博 有佢中国式香港音樂有希望了

吓
係咪要TVB咁機械人錄音式多謝先對重，廢老真係廢老，喊埋好冇

樓主好波
我係made in HK就盲撐

一個人有無實力同佢有無禮貌其實有咩關係反正做得歌手藝人佢喺螢幕呈現既自己都唔會係佢真實性格

香港人挑剔到聖人先可以紅
唱作要頂級 高大靚仔 終極大好人 有禮貌 深黃 公開表態
咁先生存得比較耐少少

你咪試下俾人一人屌兩下 俾全部連登仔屌下囉
最撚憎你呢啲唔驚人死嘅人

其實真係幾細 正正因為咁先要百花齊放
不過個個post都見你留同一個言
仲要ot到咁夜

香港人重撚慘
公眾人物做錯野 小市民係討論區屌都唔撚得

百花齊放 咁單春都唔洗反啦
無 純粹聽日唔洗返工loop下連登

但係有好多人討論緊佢之前喺TVB 攞獎嗰個態度係完全唔同，笑晒嘴講嘢⋯⋯

《下一位達哥》- 林家謙

4個月前屌903小圈子搞到林家謙冇獎攞
今日林家謙攞哂啲獎就屌佢攞獎態度差

好撚正

因為屌無線係連登仔想做嘅事 未要讚佢清泉

我想講就算佢就係好撚串好撚閪
佢音樂才華真係屌打好撚多香港歌手
我覺得佢有資格串得起

利申：我都覺得太串既話係有少少問題既

Overrated

我都唔like 佢
唔係好明依家啲後生仔咩口味
呢啲嘢好主觀
並唔係話睇個頒獎禮就左右到人嘅喜好

我聽過啲歌
發覺我都係聽返日本歐美算

性格性格，性格上到台都要有少少adjust?
你自己台後做音樂點串都唔緊要，
但上到台都要比翻少少面個主辦單位？

性格唔係合理法個位，
我性格暴躁，上到台咪可以屌埋個主持唔拎個獎黎？

希望你可以增加多少理據喺你嘅評價上面
增加一下連登嘅討論質素
而唔係用一兩句就完結左個討論然後完全冇意義

你都9唔撚搭8

又係到屈人毒撚
人地tvb拎獎幾撚多野講
又勁開心 個獎鋪哂塵都直接拎上手

佢咩態度我唔理
不過佢live走音＋咬字唔正＋唱功差

做幕後咪算

其實睇佢平時上chill Club就知佢都係鳩up撚阿Thor
撚到阿Thor唔識應
尋日佢一上台反應畀我感覺佢都係當平時chill Club咁
後尾先知賴嘢
到最後佢拎起咗想放一放低個奬都唔敢

唔講以為林家謙尋日上台屌viu tv
成個熱門都講佢

真
成班道德撚

agger push

泳兒真係值得更多

公眾人物都可以有唔同style啦
193夠冇你地口中所謂禮貌啦 但我欣賞佢口直心快喎
不過你地係鍾意假人 我都無辦法

都幾明顯有人無限放大緊件事
啲PR帶緊風向/唔抵得某啲單位無咁多獎

我都欣賞193口直心快 但193起馬都知咩係尊重場合 唔會上到台西口西面又參加人地頒獎禮又嫌棄個獎 唔明點解咁嘅人都可以有人撐得落

睇咗成晚都睇唔出佢有嫌棄個奬

又唔想上台又唔想攞個獎又掃下個獎都唔係嫌棄 咁咩先係嫌棄? dum佢落地下?

雙面人？

姜濤真係好撚多打手
以前林林夕攞獎無野講又唔見人屌

鐘意做音樂唔一定要鐘意social

咁你咪返去做幕後囉 又要唔識social又要做幕前 自己揾自己笨?

佢都覺得自己笨柒咗 好似會做返幕後

你屌觀眾
觀眾咪唔妥
有咩問題

班盲粉講到無野揾野黎講

支持完佢仲要俾佢話，唔通仲要死死地氣去聽佢啲歌

咁佢係串又唔屌得咩
真心好假意好
尋晚上台個表現係差
咁都唔屌得

惡到

佢只係低配版李榮浩老師

吹到佢好勁咁

如果係有料就一定要撐嘅，咁你唔去撐成龍，成龍動作片黎講夠有料。係咪想搞死香港影壇？

咁希望佢真係會啦 專心做音樂

錄音都係自己屋企 多謝自己

Gem好串
ANSON KONG好串
林家謙 內向, 真性情有性格,

獎都唔拎，點spin

然後姜B有禮貌 = 好撚假

香港人係鐘意鬥黎鬥去

感應

應該有班人唔抵得咪要帶風向反佢囉

呀gem 陳偉霆都係

反佢個班都唔知係咪投佢個班啦

壓力大就可以又無禮貌又唔識尊重人地場合同埋個獎? 香港700萬人壓力都好撚大啊 係咪個個都唔洗尊重其他人啊?

不如你諗下咩人先要帶風向撐佢

mirror 幫麥當勞賣廣告 可以
林家謙睇tvb 唔得

林家謙上tvb 睇tvb 上埋微博都得 咁成龍都得啦